{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012920",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024937?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화순 애니텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトに関するご案内です。 宿泊料金は2人基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。 未成年者の場合、予約前に入室可否を提携店に確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の事情により変動する場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 チェックインのご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認はどうすればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数を提携店に確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊予約前に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、宿泊予約前に入室可否を提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって、何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって、入室拒否が発生する可能性があります。また、その場合はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "不利益が発生した場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室情報の変動による不利益については、当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの利用方法について教えてください。",
            "answer": "チェックインの利用方法については、以下の通りです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 383
    }
}